8/6 今早連黃雨都冇，各位準時返工返學

星期六/日掛完紅雨黑雨啦

老闆：點解唔早啲出門口？

港島有冇落
冇落唔計